個鬼佬又幾犀利下

長知識了